強烈要求連仔開個「行動台」

呢位巴打講既野好啱

不過好多時有新聞、情報出黎，消息太震撼會推走哂行動post

小弟要求連仔開返個行動台，等一眾手足可以隨時知黎緊有乜

出左門口想搵返行動細節，去邊集合/改地點都方便好多

麻煩各位同意既就幫手推比連仔睇

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

1

2

3

4

5

推

6

其實有活動台

7

活動台(？

8

9

10

咩名都好，總之集中放行動post

已經有活動台
但問題係少人

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

好撚認同
同堆連仔長遠要睇下合併帖技術
避免洗版

好撚agree

推到連仔見到

Tui

明天到底去邊?